好多傻仔接貨

連登仔：樓爆，跌3成

結論：有錢人=傻仔

美聯物業房地產數據及研究中心高級經理張蓓蕾指出，上周35屋苑交投錄78宗，不單略高於本年迄今平均數，並且比起2017年至今平均每周約59宗，更高出約32.2%。

3區交投按周回升

若將35屋苑按3區劃分，3區上周交投均告回升，當中九龍區10屋苑上周錄25宗，按周升約31.6%。當中麗港城與匯景花園齊增3宗；黃埔花園及德福花園各多2宗；海逸豪園與新都城亦增1宗；即使美孚新邨、維港灣及東港城齊減2宗，但上周九龍區交投明顯回升。

新界區方面，區內17屋苑上周錄34宗，按周亦升約17.2%。駿景園上周多4宗；沙田第一城多3宗；灝景灣及嘉湖山莊齊増2宗；荃灣中心與愉景灣各多1宗；雖然綠楊新邨、新港城及花都廣場上周齊減2宗，加上盈翠半島及浪翠園各減少1宗，但新界區屋苑上周交投按周依然上升。

至於港島區，區內8屋苑上周錄19宗，按周則升約11.8%。當中錄9宗的海怡半島，按周增4宗；另康怡花園與杏花邨各多1宗；縱使太古城按周減少2宗，而置富花園及城市花園亦各減1宗，但港島區上周交投仍然上升。

傻仔先買樓

根本有錢人就係傻仔

[2020/12/1]雖然第四波新冠疫情來勢洶洶，但市場依然不乏大額成交。土地註冊處顯示，淺水灣道125號Gulestan全幢上月以10.12億元易手，買家為Joyful Colour Limited，公司董事為太古前大班簡基富（Kerr Keith Graham）及政商界名人田北俊的女婿鄭宇、料為萬泰地產有關人士。

大班們
好快又要被call loan

話咗，越有錢越傻，講醒目點夠我地班公屋仔嚟

點夠人中龍鬥